入嚟分享下俾男女朋友激嬲會點下火

大家如果俾男女朋友激嬲會點控制住自己唔好開佢片
我成日都控制唔到自己一嬲就爆埋去搞到明明件事好小但最後搞到好大鑊

飲涼茶

認真㗎 真係想知大家有咩方法㗎

即刻打丁

男嘅打j 女嘅打碟

嬲嬲下就會唔嬲
望住佢望望下就會笑

好撚憎咁無骨氣既自己

當你學到我呢種九唔搭八回答個陣你就會面對到條女成日辣著你呢個事實，好似耍太極咁每次佢辣著你個陣都諗D九唔搭八既野卸哂佢

I know that feel 面對面鬧見到佢個死人樣就笑翻 但成日一喺whatsapp鬧就世界大戰

喊

因為連男朋友都冇...

點解要缷俾條女啊 如果真你你做得唔好

扑野 屌到佢狗咁

成日嬲緊佢果時 佢無啦啦係到笑 搞到我又跟著笑 真係嬲唔落
不過佢嬲果時我點都gg

唔好急呀呢啲 慢慢搵到個性格各方面都夾嘅先再一齊都未遲 唔好為拍而拍啊

瘋狂抽插

我都係 面對面鬧無咁大鑊 一隔空開戰就pk

從來都係whatsapp 世界大戰

佢個樣真係生得好gag好on9
成日都諗唔明點解自己會鐘意個咁既人

我仔仔打字好慢 次次隔空鬧
因為佢太慢
所以成日等到無左道火

我係現在進行式 一whatsapp世界大戰我就唔識控制自己唔好鬧住 係有呢個concept 但永遠都嬲都唔識諗

我係超級極爆心急 佢成日online但又唔覆就鬧佢做乜事

進行中 佢唔主動哄返我我唔會搵你

叫男女朋友出街之前同自己講去邊幾時去同有邊個係咪過份要求

訓

有時我會嬲到block9晒佢啲嘢

食綠豆

嬲緊又點會瞓得著

得閒種吓先

我女朋友通常淨係會係whatsapp發脾氣 通常哄返幾日都無事
現實佢唯一一次嬲既時候就係有次口爆左佢
跟住依家每次叫佢含佢都要俾幾句說話俾我聽/哄好耐先肯含

男嘅建議你一嬲就‘鏈‘自己個春袋，越嬲就越大力‘鏈‘落個春袋到

女嘅建議你一嬲就拳頭塞陰道，越嬲就塞越入，塞到上子宮頸就嬲唔落

就算係佢錯你都照哄？

我會諗下同佢相處既開心事
諗諗下就會下左道火
不過我驚有一日忍唔住既話會爆
因為遷就得佢太多

「hahahahaa.....

我笑唔代表我唔嬲喎」

你女朋友激嬲你鬧你會去到上咩程度

我做唔出咁 唔知冷戰要到幾時

我一嬲就好極端 都唔知可以點改

無乜點鬧交
有時講錯嘢激親佢，問佢有無嬲又話無
Whatsapp又唔覆
咩都收收埋埋
最我要我哄返先無事

好易下火 所以會俾人食住晒

呢個認真求問

但你會唔會覺得就佢就到想分手

發洩係床度，仲可以增進感情（認真）

訓覺

我只要一諗其實我咁鍾意佢，唔應該俾說話佢聽而令佢難過，就會開始收口冷靜落黎

做paper趕deadline 今朝試完

呢個我會令自己諗多啲 其實我有時知啲說話好難聽 但一嬲都將所有嘢打晒落去無諗

點以德報怨